
1）Delicious_clean_data.py
针对origin_data中的每一个文件
都会在new_data中建立新的对应文件
处理的内容是将原来非连续的id变成连续的id
在new_data中还会有三个新文件，分别是
1）新旧用户id对应表
2）新旧书签id对应表
3）新旧标签id对应表
新的用户，书签，标签 都是从1开始连续编号的

2)arm_pool_generator.py
根据user_taggedbookmarks-timestamps_filter.dat生成: 用户 时间戳 可选商品集文件
可选商品集中第一个商品为用户真实反馈的商品
